快樂有時候竟然辣得像一記耳光

但我連比人刮一巴嘅資格都冇

現實總是殘酷的

樓主你好

做咩咁sad呀

垃圾

你只係一件垃圾 快啲返垃圾站啦

食食食 食撚死你個死肥婆

最後乜柒都咪撚死

有個癲佬喺度自言自語

人呢!!!屌你老母

已經夠樣衰 再肥落去真係一無是處

肥撚死你個仆街

好心啦 喺度污染地球空氣

你唔食得辣?

屌你老母

原來碗仔翅都已經要16蚊個

檸檬茶就10.5兩包

幾抵屌 買一打

好撚多鈉

死肥仔

樓主係垃圾

我哋一人一包

磅水

嗰幾蚊都同我計

你邊位

收你正價8蚊吖嗱信唔信

好眼瞓

要忍住唔好瞓呀

屎就有你份食

好想去台北夜市食食食

食你老母

又要開工聽日

還原靚靚拳

其實我好憎你

點解要扮做我best friend

點解要比個幻覺我令我覺得我可以有朋友

點解要狠狠地拋棄我得返我自己一個

虛偽!

拍拖都唔話我知 我地真係朋友？

你知唔知你嘅男朋友已經自爆？

買戲飛都買兩張

死嘅都知咩事啦

你係咪以為我好蠢

其實我先係最聰明嗰個
我已經知道曬